唱完 願榮光歸香港好感動 我係香港人呀屌你

我唔係中國人 我係香港人呀屌你

覺得自己係香港人而好光榮

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

次次聽到眼濕濕

原來奧海城都有 做咩唔同我講

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

捍自由 來齊集這裏 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

唔係話唔撐你地
不過真係唔好再搞呢d歌啦
屌你老母你地咁樣不如唱返海闊天空啦
而家叫你地開Party咩
唔係話要割蓆同分化
不過我想講唔該唔好行返雨傘運動條舊路

不割蓆。不篤灰

屌你 革命之歌

同行兒女 為正義 時代革

支持

唱國歌都唔比呀？

我從來都好少眼濕濕，聽完真係好有感而發，香港人加油

國際民主日 唔俾遊行 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日